屌那星，全部台灣人由今日開始一黎香港就變撚咗罪犯

第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即屬犯罪：

(一) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分從中華人民共和國分離出去；

(二) 非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分的法律地位；

(三) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分轉歸外國統治。

拎住本台灣護照=參與台獨=拉得

英文快發旅遊警示

淘寶唔包郵，分裂國家

民進黨員一黎香港全部判終生監禁

小英為左保障台灣國民必須要提醒免墮惡法網

咩撚野法黎架

嚟香港酒店都唔洗訂

去台灣申請簽證點算？

其實有關口係咪分裂國家？

全球都係罪犯厲害了我的國

真係cls

推

Share 去台灣

等於支持台獨

唔洗嚟香港都係罪犯啦

唔會，台灣人搞台獨用唔到。

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

管有台灣護照係香港過境轉機, 拉得

台灣是國家

連台灣都管埋

台灣人分裂國家 唔只係特區
仲大件事呀

一早講咗一班文化水平極低嘅人寫法律真係笑點嚟

認真真係要
加拿大都咁 何況台灣

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

殖民政府<<國安法>>簡單解釋

咁我係拎本特區護照就可以自入台灣
一拎入台證就拉得 ?

台灣人如果想做中國人就即管黎香港

佢個法例咪包咗非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分的法律地位囉

即係台獨都算

sorry，應該係台灣人喺台灣搞台獨

係喎！拉柒馬雲！親

台灣人直接去中國仲安全過去香港

Bno平權 成班變罪犯

係咪要去台灣拉人了 仲有好多網站都寫台灣做國家

金鐘個台辦係咪執得

其實台灣人入境香港/支那係用張叫台胞證既野
係支那簽發比佢地既
係入境角度上佢地本護照係不被認可
單單得護照係入唔到香港境

幫大家增下知識

港府分分鐘唔認ROC passport
要用臺胞證入關

可以用Art.38拉哂全部台灣人

入港澳好似唔一定用台胞證㗎喎
除非經港澳入境中国

啱喎

等等
甚麼？

全宇宙都得

唔係香港人 不在香港 屌鳩政府 都中

火星人都要返火星啦呢鋪

負錯皮

基本法保障既野越黎越多

睇黎我要幫你增進下知識

台灣人用台胞證當然入到香港，但係世事唔係絕對。除左台胞證，仲可以申請"台灣居民預辦入境登記" (簡稱港簽)，申請依張野需要你既中華民國護照+中華民國國民身分證，過關時需要比中華民國護照+港簽比香港immi，少左一樣都入唔到香港。

再講係特定情況下，台灣人從某D機場入境中國係唔需要台胞證，佢地可以憑中華民國護照+中華民國國民身分證落地做一次性口岸簽證(前提係冇申請過台胞證)。

開始明白港共政府點解成日話乜都係基本法提供

認同

唔好黎呀台灣人

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

所以台灣的一切現在在香港都可以被視為犯法嗎？
感覺一中個表九二共識都違背国安法的表述？

睇你想比台灣拉定係國安拉

快d去台灣捉小英啦

理論上係

全地球都係罪犯

支持港警攻打美國領事館
洋鬼子太囂張了
必須得嚴肅整治

心領了
我們會小心

呢條應該叫宣戰法 基本上所有外國人就算只係發表過意見都係犯左法

如果english敢挽，真係大把花生食

告發呢d分裂行為

成日淨係諗住點罰罰罰寫出黎啲野上文不搭下理
支那啲陽光司法人唔微狗都吠

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

全球旅遊警示啦

投過票都算

我要去中華民國點算

要斷交？

台灣有關口 係分裂國家

用回鄉證咪得嘍呀屌..我嗰張剪撚咗

係中華民國在港一切行動係法律上都係違反國安法

你個exchange身份睇下係咪用中華民國passport定係以中華人民共和國嘅台胞證申請

邊個民進黨員黎過香港

黎親果D都係國民黨

係咪無得再去台灣旅行

國民黨也犯法
國民黨要三民主義統一中華
跟共產黨有直接利益衝突

38就係寫到台灣人喺台灣搞台獨一踏足香港都可以拉

鳩法
支那人講法律得啖笑

香港出世，台港混血，有晒兩本passport同埋身份證，點算

唔緊要，我仲有澳州passport

唔係，都死

仲有騰訊，百度，大量視頻網
好多香港都用唔到睇唔到
分明搞港獨

身

有啲條文亂嚟
唔知做乜

有冇ppt link 睇下啲人點講？

nba 呀 屌你老母
香港無免費 搞港獨

唔會，因為唔係「針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的」，如果搞港獨就係。

終於睇得明乜撚嘢中文黎

台灣人用台胞證當然入到香港，但係世事唔係絕對。除左台胞證，仲可以申請"台灣居民預辦入境登記" (簡稱港簽)，申請依張野需要你既中華民國護照+中華民國國民身分證，過關時需要比中華民國護照+港簽比香港immi，少左一樣都入唔到香港。

再講係特定情況下，台灣人從某D機場入境中國係唔需要台胞證，佢地可以憑中華民國護照+中華民國國民身分證落地做一次性口岸簽證(前提係冇申請過台胞證)。

即係而家台灣人嚟香港係可以用台胞證

屌，拉撚晒佢啦

文化水平低嘅有權力咪就係等於法律囉
權力叫你食屎就食屎

民進黨唔俾入境好耐啦